男人咸濕係唔岩，咁應唔應該生小朋友?

生小朋友就要咸濕啊

究竟點樣做人先可以完全無錯。

有無聽過人工受孕，領養？ 屌西同生仔無必然關係

高大靚仔鹹濕：sexy，好man呀，我都濕埋
矮柒毒撚鹹濕：999

哦

邊個話男人咸濕係唔岩？ 食色性也 強姦就話犯法姐

咸濕喎，咸蟲喎

男人唔好色
人類會絕跡

天下男兒皆咸濕，唔咸因爲佢唔得

睇你名就知你咸濕

但係社會覺得咸濕係唔岩

總之係香港
男人，有鳩既已經係錯誤

邊個話咸濕唔啱

你miss同你講?
放風話你上堂視姦佢, 用佢改過嘅練習簿打j啦

睇佢仲敢唔敢亂講嘢

社會對咸濕一向好負面，倒如咸濕仔，死咸蟲，
咸濕伯父，好色鬼。

唔覺有人話賭王、大劉、冠希咸濕喎，似乎冇權勢、冇様、冇錢先容易被標籤咸濕

咸濕唔啱？喺邊度聽返嚟？

有錢有權就叫風流
無錢無權叫咸濕

無錢無權唔應該生小朋友
明未?